想知你地人生最嚴重一次受傷係點？？

訓醫院訓左幾耐？
我先 做野切左隻手指 訓左一個星期醫院

成節冇左？

搞咩 依家係咪好唔方便

踢波贏左人，但對面有女朋友幫條仔抹汗餵水仲打氣話佢係全場最勁

行路仆街 膝頭流血

係呀 食指成節4分3切斷左
做野用高速切割機切到
好彩駁得返 要做半年物理治療
依家個隻手指係彎唔曬+發唔到力

咁有幾受傷

有冇相睇 認真好想睇係點
但如果唔方便就算啦
不過都算係不幸中大幸啦

無傷到骨咪算好彩

做野切左兩隻手兩隻腳

收錢清路障
比暴徒用渠蓋打中
手機都冇埋

我部手機華為

咁你而家點打字😅

甩左粒lin

[引刀成一快] 樂富男失常自宮 老豆走廊執下體

玩女上坐斷咗
當時即刻嚇到喊

情傷

好撚傷

gif

顱內出血 腦積血 腦癇 咩原因廢事講
入急症個時入r房 跟住入腦外科加護病房

都幾大單

𠝹野個人分神一野隊左落食指，爆哂血個人delay左一兩秒先識俾反應。搵紙巾包住隻食指飛的明愛睇急症，係急症室等咗1個鐘度先入去小手術室縫針，佢話隻手指打咗麻醉但縫果下痛到仆街，痛到個人要咬實牙關啲眼淚水係咁標出嚟但要控制住佢唔好俾佢流出嚟。之後洗咗成個幾月傷口，依家留低白色傷疤同無咗忽肉。

唔方便因為好核突...
個心都好自卑

你仲在生真係好彩

單車大山落山炒，醒返已經喺醫院，頭骨左耳裂到右耳，斷左片，連撞前一個鐘都無埋，訓左一個月，但痊癒係一年，但醫生話神速

最近就馬來西亞電單車行緊高速80公里俾人用魚絲界頸打劫，人車分離，碌左唔知幾耐，無昏迷無斷片，膝頭見骨，肋骨裂左，無數磨疆，訓左個幾星期，約四個月

你咪算好...我要全身麻醉....隻手指仲要郁唔到

右股直肌拉傷，隻右腳一屈就好撚痛

半年先好返

細個踩單車踩太快成個人飛咗出去地下係石屎地 膊頭嗰個位磨甩晒 嗰陣時血肉模糊但係因為細細個唔想搞大佢冇去醫院 自己喺屋企消毒
依家嗰個位好似燒傷嘅皮膚咁

哇屌...你仲在生真係神保佑

但對𠝹刀有陰影，初頭好返之後掂返把𠝹刀都聞到陣血腥味第二次切親手都係止血到包紮都係自己搞

成日都死唔去

細個跟屋企人返大陸睇樓，大人去睇樓，細路仔去會所個公園玩，自己一個離開會所嗰陣個玻璃門冧落嚟，打到背脊同隻腳唔知點解無咗忽肉，當時唔識反應淨係見到好多血但個人就企咗喺度，然後有個哥哥跑過黎抱起我去啲好小型嘅診所到縫針，唔知有冇麻醉，但屋企人話我呆滯到唔識喊

揸車自炒比安全帶勒斷裂左胸骨

滑雪撞親條尾龍骨 feel 到震親個頭
初頭都唔覺有野
後尾拎電話出黎影相 望住個mon 揾極都揾唔到粒制
先發覺自己可能認知有d事
好彩之後冇咩事

工業意外 比鐵枝插到
斷兩條肋骨 爆肺
差2cm插中肺門大動脈

大家講還講 唔好自爆

腳踝骨斷左 成隻腳移外左

割包皮

6,7年前同同事喺深圳俾賊入屋打劫
捅咗個肚一嘢
果陣冬天
好彩有件外套 擋一擋
刀尖無插入腸臟真係萬幸
不過大陸縫針縫得好樣衰

被神眷顧嘅男人

死神

lm

你地d意外有冇上報紙

抵撚死你擺明只係瞓著左

馬來西亞果單當地人瘋傳，一夜間好多人識我，連上機果時空少都問我，因太明顯，包到全身都係，好似傷殘咁款

魚絲界頸打劫係點？

上fb search 鐵騎會館吹水區，再search 沙巴，入面有哂相

條頸點 仲以為會好似死神來了咁斬咗個頭落嚟

到依家塊面同條頸仲有疤痕

應該係細個喺屋企踩單車仆左落個角到 咀角聯左幾針？
我都唔知點解要喺屋企踩單車

比A4紙𠝹到手指